劍風傳奇 ベルセルク Berserk 烙印戰士 生有涯 漫畫連載再開2019年ヤングアニマル9・10合併號

咪又係好快停
垃圾

屌你老母啦井狗
台狗大陸狗先叫劍風傳奇 做下功課啦死垃圾

D人會話搜唔到

動畫幾時再有?

等得好痛苦

舊年都係得幾集..

真係等得好撚辛苦

仲慢過HXH

無睇好耐

組左隊後無晒個種孤獨陰沉感

對，我抱住再一次死剩格斯嘅期望去追